原來狗鐵捉學生妹帶樂器，但吸煙阿叔就扮睇唔到！

原來垃圾狗鐵話港鐵範圍內非吸煙會犯法係假，個個都去食煙喇。

梁天琦

看圖作文
信住一成先啦
廢時炒車

原來垃圾狗鐵話港鐵範圍內吸煙會犯法係假，個個都去食煙喇。

學生妹拎樂器就捉，啲蝗拎四五個喼就睇唔到。
港人飲啖水又捉你食野，仆街食煙就放過👍🏻

係咪要燒埋你度先信？

以往港鐵都會肯做野

我send張中國慰安婦出黎話係你老母得唔得？

同個差佬講話佢係黃Ｃ，眾志，港獨派。

保証9秒9即刻係搵成隊人塔佢番差錧

講還講，做咩講埋老母
唔緊要架，死左人咪有人信囉！
你唔信真係唔緊要

3年喇！！！
現在狗鐵偷工減料都做得出，有咩出奇

港鐵服務始終不變

我剩係知班仆街如果係大陸自己地方唔撚夠膽食煙

呢度係香港，充滿住「要xx，不了」的地方
呢度係香港，幫到你的絕對唔係你見到的職員，而係網上及各大報章媒體

當大家都以為，食煙同講粗口罰5000蚊，食嘢同唔排隊罰2000蚊，咁簡單就罰得嘅嘢點解唔做？

呢間大企業的著眼點係，有noise有market而唔會增加前線同事workload的事，先會做

亂過馬路罰2000，點解唔係日日做？
死人果個星期咪做囉

有邊個唔想揸正嚟做，大家都想，冇灰色地帶就最好

你見到有人喺車廂食煙，應該拉緊急制煞停架列車，等職員出現，再捉人，咁就一定成功，但你拉手制亦可能要罰5000蚊同監禁6個月，咁你仲做唔做

想用群眾壓力迫港鐵做嘢，只有一個方法，就係大家一齊食煙，焗到管理層做嘢為止

不過呢，其實港鐵附例得個擺字，我都未見過有人會執行

你講既野中肯，但如果個港鐵職員唔做野，我會自己打999，唔一定要港鐵幫我搵警察！

理性討論好好，唔明點解有啲人偏激係都搵慰安婦出黎！

推

狗鐵欺善怕惡

食環都係啦 屌你老味SSP夜晚勁撚多蝻 成班食環狗淨係識捉阿婆

屌你老味
同班警犬一樣